{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71022&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉탑펜션"
    },
    "text": "美しいオーシャンビューとマウンテンビューを一緒に楽しめるペンションです。 ペンションにはワールプールスパと客室があり、ワールプールスパと客室利用の際には異物にご注意ください。 スパから共用プールの四季折々の温水プールまで楽しめます。 プールは子供たちの安全のために注意が必要で、シャワー後に利用し、日焼け止めやオイルは入手前に塗ってはいけません。 水着と水泳帽の着用が必須で、タオルは個別に持って来なければなりません。 ダイビングや飲酒後の入手、ランニングや高声放歌は禁止されており、酒類や飲食物の持ち込みや喫煙は禁止されており、乳児連れの保護者は常に注意深く観察しなければなりません。 ペンションはお客様の不注意による安全事故に対して責任を負わず、バーベキュー施設とレンタル時間は予約後に可能です。 最大人数超過と肉類調理、ペット出入り、未成年者の利用は不可です。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失と毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用とゴミの案内にも注意しなければなりません。 周辺にはサグンジン海辺と鏡浦アクアリウム、江陵カフェ通りがあります。 ペンションの情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金変動とプール運営変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "美しいオーシャンビューとマウンテンビューを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはワールプールスパと客室があります。"
        },
        {
            "question": "ワールプールスパと客室を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ワールプールスパと客室利用の際には異物にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなプールが利用できますか？",
            "answer": "共用プールの四季折々の温水プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "プールは子供たちの安全のために注意が必要で、シャワー後に利用し、日焼け止めやオイルは入手前に塗ってはいけません。水着と水泳帽の着用が必須で、タオルは個別に持って来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "ダイビングや飲酒後の利用、ランニングや高声放歌、酒類や飲食物の持ち込みや喫煙は禁止されています。乳児連れの保護者は常に注意深く観察しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような責任を負っていますか？",
            "answer": "ペンションはお客様の不注意による安全事故に対して責任を負わず、バーベキュー施設とレンタル時間は予約後に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過と肉類調理、ペット出入り、未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は一致していますか？",
            "answer": "写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失と毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはサグンジン海辺と鏡浦アクアリウム、江陵カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金変動とプール運営変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 533
    }
}